有冇人唔想去外國,唔係因為怕冇錢,歧視,冇朋友,講英文,離開家人,天氣差,冇啖好食......

只係因為唔想咩都要由頭開始

人之常情，但就係睇你點取捨
一邊留喺香港係大機會仆街，事業上亦會被支那人取代
一邊去英國未必會成功，都有機會做乞衣，都係未知之數

跳出 comfort zone 係需要好大勇氣
已經跳左出黎都隨時想番番入去
最近隔左2年第一次facetime 屋企人
見到阿爸老左好撚多，都念緊好唔好番去

p.s 平時唔會講電話，最多由老豆單機sd msg

從頭開始我唔介意
反正喺香港都唔係achieve咗好多嘢
我只係唔捨得掉低父母喺香港
接受唔到隔住個mon先可以見到佢地